2021工程狗internship討論區

我係狗啊

大電狗留名

事旦啦

Final year jj留名

乞食BME 留名

lm 希望今年易揾過上年

我上年五月先報 好彩有

只求有乾收銀/main con肯收留小弟
不過依家咁早好多都未出

今年有無人aim swire intern

accept咗offer未

吓 唔係岩岩先開始個application 咩

講緊第二樣嘢

原來豚巴嚟

今年咁嘅市道 搵intern 難上加難

工程影響算少？

有冇cs巴打，港大cs唔做intern冇得畢業，都唔知點揾

關syllabus咩事，我係話我e家驚緊揾唔到intern做，我好熟syllabus

想上黎揾cs狗圍爐取暖啫

Sorry 我睇錯cs intern應該會易搵過傳統工程，好多唔同industry都會請CS/IT intern

想問下各位ching AECOM嘅intern係咪唔會出ad，要自己cold letter apply?

唔識人唔使諗

有冇人in左協興收到offer

仆街冇報到
連interview都出埋

3月尾先deadline咁快有得in?

我今日in完, 勁多人

有了

Ching幾時報？

Civil?

第3年報arup同aecom 唔知會唔會連續3年都冇interview

有大電朋友in jor

輕鬆in

Ching讀咩科

2月中左右

哎呀，等我apply先！
我覺得 Structural 相當有嫌疑。
即刻轉身run咗三層beam，仲差一層beam啊！
哎呀！
水魚六隻，run model就兩部機，仲有啲OT添。
Civil嘅stream有好多種，不過唔係個個stream都啱小朋友自己apply。
俾多啲指導佢哋，一齊分享OT嘅樂趣

In 完幾日已收offer

geotech

師兄gpa靚?

唔自爆啦不過不失咁啦

想問下金門/俊和/ 協興/ 禮頓嘅intern interview開始左未??

俊和有得Apply咩

有呀

想知有無BSE in左

唔過三是咪冇機

問得technical?

wsp

ARUP building service有冇人收到interview

個市好似仲靜過上年

電車公司出offer未

Aecom Civil就出interview了

其實係咪真係咁睇重intern, 之前已經做過兩份intern, 都係自己個範
感覺再做好似冇乜意義, 如果自己有project/ 其他野, 係咪好似抵啲

wsp intern係咪好難入

易過2A

估唔到wsp個interview係全英，英文差+毒係咪唔會搵到intern

有冇BME 同路人指點下點樣搵intern...

想問civil有邊間出左interview/offer？
gpa過3咩通知都冇

有冇報wsp

lm

想知大概係問啲咩？

原來好多已經deadline左

arup, aecom出interview未

clp esa
準備陪跑

識報報arup定wsp果個冇人爭個個湧晒去clp,上年同班gd dum晒心口，不過好處係有機會感受下apt test唔係死左都唔知咩事

Ching, 出左interview? 咩field

想知係味有ching 有wsp interview 了
利申：無

10號收到video in

請問一下 Ching 咩field

Civil

Intern是撚旦啦
有其他大公司就唔好揀政府

咁寧願細公司定政府呀？

俊和同金門可以開始apply未？
我係佢地website 唔見有

EE， in完已經fail左 準備報sub仔

差唔多
想學嘢細公司
想要朵去政府

有無ching 報左NAMI

過左deadlone先報

金門好似過左

Ching 可唔可以講下 佢問左咩

想問下有冇ching做過oocl intern見啲評價好兩極
或者有痛post追

poly定hku
gpa近first hon？

poly，hon gpa3.5

自我介紹，同埋問點解想入

幾時deadline。。。我前日先報
GPA above 3.6會唔會有機會

好似2月尾

想問下ching幾時報

ching都係civil?

除左 EE 同 civil 既Ching 收到wsp interview， 仲有無其他field的Ching收到

wsp問題同上年一樣？

deadline前

識好多人3.3都冇interview
wsp係咪年年都咁高要求

睇課外活動多

3.3+好多課外活動都冇

我上年gpa都過3.5

最後入唔入到

入唔到

我bs有

有intern已經滿足 冇人工都肯做

到而家都未有interview 係咪收得皮

有冇ching有協興offer

Ching 咩U 丫

而家咁早 遲兩個月啲interview offer拎到手軟

想問吓你interview in咗幾耐 嚟緊都in 準備做炮灰 啱啱起你底見到今年收得5個intern

就兩星期，冇收到電話

介唔介意講吓係咪30mins group in

如果多野講，1個鐘

係咪都係HR問題多

Wsp係咪得一輪interview

想問咩major

想問有協興interview嘅係咩major同gpa幾多？

想有Wsp interview gpa要有first hon級數

chubb出咗offer 但係我冇in過

識人3.3x都有喔

hku？

JRP歡迎你

jrp有得報intern未？

AA 幾時先有得apply 4月都黎

Ching in左？

Build King 好似開緊

協興gpa幾多先有interview？

今年係咪好少位

咩消息都冇

0 interview

0 interview too, 明明gpa唔差

人地收完 grad e 先得閒理 intern

留名

Arup 除左 Geo 出左interview 仲有無其他field 既Ching 收到 interview

應該仲請緊hr email過我

Ching 咩field

佢問我攞文件咋

poly gpa3.2-3.3 就有 不過英文最好有lv3-4 or有ielts 6.0或以上

唔通係HR姐姐 出來解話

協興出緊offer了

咁快

唔記得報mtr

wsp 2nd round

出咗？

Email? Non-EE

咩field??

幾星期前In完
一直冇消息，應該衰咗😢
btw IT狗

有冇人講下BME

星期五啦 仲係0 interview

唉我收左皮，冇2nd round
要defer了

全部人都係同時間出？

有冇人有 AECOM Mott Macdonald interview?

未有消息

通常4月中 5月頭就好多消息

無
0 interview

Same here

收到VSL email

Gpa 幾多

唔好入行啊

大前日收咗

Building engine

啱啱過3

ching做緊嘢？

2020做緊

做intern體驗下就算
畢業千祈唔好做engine

介唔介意講做邊間？

乾收銀 不過唔係做engineer

有冇人in OTIS

3A2M?

mtr出左interview

今年搵極都搵唔到點apply
完來出咗interview

呢間係main con?

收到 meinhardt(C&S) 同JM associated offer
想問問大家意見 聽人講meinhardt係大公司，諗住accept meinhardt

利申civil仔

Gpa幾多

想問問咩架？

想問gpa幾多？

meinhardt直接出offer？

想問下Ching 點樣apply meinhardt intern

meinhardt 邊度有得報？

想問Arup offer係咪派哂？
Digital Service

U有通知

Thanks Ching驚佢問technical嘢

我連interview都冇

你咩major
我可以幫你問下

我都冇interview
EE major

BIM

No 唔好再問總之唔好做工程

ching gpa大概幾多？

EE 同問

隔離非eng 2.5都有vi

我上個禮拜報但係冇消息

喺咪未輪到engine 咋

EE 收到VI，但身邊好少朋友有

我civil同個fd都有vid in

Start up係咁㗎啦 sub仔？

係summer定做1年

清一大EE? GPA幾高?

MTR intern 無用架

利申返先

有冇人知mtr interview會問咩

其實有邊間intern 有用？

做 contractor 落 site 行下，起碼多啲野做

Ching 咩 discipline?

有無ching報左NAMI又有消息?

係人都知
貪個名同份糧

NAMI 咩post
fg 個時係咁畀佢煩 (ee位)

想報construction或者energy

4月了
拜一拜interview god 先

仲係0 interview
interview god

有冇人聽過恒安工程 Everligth engineering 經學校報nom左我呢間

咁多人咁想做狗

ching咩U
好似除左poly之外其他U都有得nom
唉垃圾埋土

最屎既屎大 ching又唔好咁講 埋土點垃圾都唔夠屎大垃圾

屎大ee吃看過埋土 仲有個前幾年比人笑既玩撚完依家食正可持續發展條水

有冇人報咗paperclip design limited 經u報唔知出咗interview 未

mtr 仲未收到interview

唔驚，mtr intern 請成百人，入到都無乜優勢

有冇Ching報左fse intern ？
出左interview 未？

Nom左個d有 ， 應該差唔多出自己報個d

ching 等左幾耐出offer

in 完一個月

幾年前經驗

4月頭in 5月頭出

有冇巴打收到金門協興協盛in

好多2手飯

仲係0 interview

ching 今年有金門咩

Mtr in都冇得in

有無人知Arup Aecom出interview未

Same here
前兩年都有Offer
今年in都冇得in LOL

+1
唔知係咪太遲報

我第二日就報咗 過3.2都無

得協興written test 之後0 interview

連written test都冇

interview好似係抽籤出的
同cv無關

求interview

Arup有人有offer喇

molamola

mola
完了吧

咩discipline

otis有冇人報

好似geotech

我3.5都冇機

有fd入咗transportation

hr姐姐快啲打俾我啦

咁無嘢了

過3.5 0 interview +1

應該都收收地皮

想問gpa係咪好高

有冇人in完WSP 1st round就冇晒聲氣？

啱啱收到佢hr whatsapp 有2nd in

Ching幾時1st in?

offer god

0 interview
interview god

+2

First hon range

想問下係邊間u

Ching 睇黎你係hku

我？點解咁講

Interview God
一個interview都冇

介唔介意留tg傾？

有無人聽過telemax呢間公司 經學校報有得interview

有冇埋土準備返ic做算，冇interview冇回音，諗緊係咪email壞咗

唔好同我爭

interview god

三個鐘?

yr 2 揾intern係咪多數收皮

有冇人入到aecom 個website
apply 唔到

Ching咩major?

要睇 Ching你gpa同咩bg先答到你喎

Me 17/3 in no second round reply

仲有冇人近日first in 收到second in 邀請？
定係我皮收得

我16/3

有冇2nd round 吖ching

未有呀ching civil?

Yes

其實aecom幾時dead?都唔覺website有寫

ching係咩major?
我mechan今日啱啱先in完sandwich intern咋喎
你咁快架

Ching唔係year2 喳咩？

見你clp就應該能源
不過year2就玩下先啦 大把year3都未揾到 今年市道麻麻 同埋聽講好少clp/aecom請year2 除非你好outstanding

想知ching話aecom早幾日deadline係local u嘅deadline定係個programme deadline

我個人覺得如果你萬一搏唔到大firm 又reject 左細公司 到頭來兩頭唔到岸 year2有offer已經好好啦 ching應該有唔錯GPA

+1

Ching今年grad job揾成點呀

ching 同我一樣都係civil?

Chevalier 有冇人收到offer

係

Fse有冇人做
好似好伏咁

accept咗個offer 準備以身試伏

mtr係咪派哂interview?

4月6號interview session已經完晒

有無人有Aecom civil interview？

HD 乜都識 屌打 degree

其實MTR 要幾多gpa先有interview

隨機抽 唔關gpa事

[member大概知你咩u 了 仲要同科 勿相認
我懶得再揾其他姐 $6500返兩個半月 一至五仲要返長短週[/member]

WSP 有冇消息

點解今年乜消息都無

Clp出咗

ching有Offer喇?

有冇師兄收到Paul Y interview

Interview
不過暫時無我份

hr姐姐聽日打/email俾我啦

ching你報左? 有無消息?

收左了, 7 月返工

Ching 有offer 未？係咪好多人in

In左佢佢最快4月尾5月頭派offer

ching 咩bg?

Ust Mech year3

其實我都唔係好知間公司算唔算勁，不過有offer 就廢事夜長夢多

其實我係year 2咋
雖然見nami似乎淨係請penultimate但都照apply搏下
今年搵intern真係好難

你都係UST?

year2 不如讀暑sem 算啦

~3

過埋今個sem 可能2

外國Aero，有讀過materials嘅module

Ching係咪g5 aero?

Ching知唔知除咗nami之外香港仲有咩公司係做biomaterials